有冇Ching移民去東歐

見好多人都係移民去西歐北歐
東歐就冇乜點聽過

你識語言咩

考慮過保加利亞，因為物價平

快啲去